（突發）原來而家有六個群組爆發緊！！

但全部都是班廢老跳老舞搞出來的
港共又唔會懲罰佢地
Why?

好小事姐
得個百幾個就慌成咁
到時天滅支共咪嚇到你瀨屎

習近平中武肺？

公務員wfh 私人工wfc

廢老好波
又新增咗一個群組
東華三院何玉清翠柳頤庭

WTF 呀

come on baby

武肺支那style
yeah... sexy lady

應該會有將軍澳地盤、旅遊業協會。

點解廢老要普通人埋單，建議如常生活

日出康城9期已經 在 11位)
旅遊協會未大爆?

死晒d廢老就得 比d時間

中完係咪會死呀
你心知肚明啦
弱感冒黎
83歲呀婆中完都無事唔驗唔知中過
弱感冒黎炸 製造恐慌
返屋企吔屎啦

繼續跳老舞喇

廢老:不怕，有錢囉

push

唔知聖誕有無得跳老舞慶祝

死亡率2%都唔夠, 沒事兒

廢老唔只 lor

跳老舞群組 : 643 !!!

死多的藍屎好事

成班廢老污糟到

東京一日都唔止

美國仲多喇.....

又新增咗一個群組
葵盛西村

跳老舞 ：645了 ！！！

葵盛西邨第八座兩周共19人感染 專家建議強制檢測

#港聞 政府專家顧問中大呼吸系統科講座教授許樹昌擔心，葵盛西邨第八座五樓出現環境污染的傳播鏈，政府應強制居民檢測，呼吸系統專科醫生梁子超建議，有需要可短暫封鎖爆發的樓層，居民有檢測結果前勿搬離大廈，以免將病毒帶入社區。 (12/7/11:35) 全文

疫情速遞︱港增約78確診 炮台山藍店燒味師傅初步確診（附個案搜尋器）

無建興群組？

confirmed 全部都係藍屍群組

無人報去過咪無lor

其實係廢老易d中定班撚屌衛生差

今次爆 死少好多人
唔同上次

識得簡黎中咁

呢句真啊
到時死十三人億人口 佢應該連隔夜屎都瀨埋

今日醫生講呢兩星期入醫院的後生仔唔同之前嗰3波
一入院就轉嚴重咗

滅国的先兆

又新增咗一個群組
一田超市群組

藍店真係好危險

唔中唔知身體好

佢中有撚用咩難聽講句一國元首中 咁撚多資源醫佢 隨時一星期都好返

就算真係死咗咪下個頂上囉 咁多共產黨員 韭菜平民又一地都係 唔打仗根本冇可能亡黨 我唔求咩啦 只要香港獨立到就已經好滿足

一田唔止超市
仲有個家品部

廢老藍屍跳佢老母
再播毒都係搞掂班支那廢老同藍屍

全部都係藍絲群組😂

佢唔後生，加上隻毒惡咗

群你老母咩垃圾病係到驚驚驚
咁撚驚裝左安心仆街未

pin

好興奮WOR

藍店廚師確診其實最大威力
可以借佢地傳晒比藍屍食客

搵東京比都算 你搵美國個數比

一田百貨個別專櫃或部門另有5人確診

一田百貨表示，衞生防護中心公布一田沙田店有5名員工初步確診，此外另有5名員工亦初步確診，分別來自個別專櫃或部門，包括在孖人、象印、Woll、Tommee Tippee、Clinique、超市肉部及菜部專櫃。一田說，沙田店已全面關閉，由專業人士清潔及消毒，已要求該店全部員工停工檢測，要有陰性檢測報告才可進店工作，該店會持續進行清潔程序，待所有員工完成檢測才重新開業。一田又說，現時各店所有員工只會在所屬分店工作，並不會調配至其他分店，各店已張貼「安心出行」二維碼，規定顧客進店時要量體溫及使用消毒搓手液，亦會鼓勵顧客盡量使用電子支付方式。

2020-12-07 20:27:05

咁California lor

呢個TG咩channel

成班廢佬中招但班弱智仔依然講緊黄絲精神病

推

ON 9 , 安心出行貼晒出來 但冇人SCAN

有d創意

講咗咁耐幾時滅國？

藍店園中鴨子上榜

同佢鬥長命

可惜有班手足

18/19年(4個月) 冬季流感完結 錄得625宗嚴重個案 357人死亡

廢炎(10個月) 112人死

流感有疫苗都殺咁多人
驚乜春廢炎呢

等佢再LV UP 變種 , 到時咩疫苗都冇用

咁越多越好
藍絲正一社會垃圾

群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法群組爆發強制立法

跳老舞群組 : 651 !!!!!!!!!!!

疫情速遞︱疫情回升再破百 今增約103宗確診

咁又點

代表藍屍要負責

嗯

9成乜乜群組都係藍屍

great news

跳老舞群組 : 660+ !!!!!!!!!!!

錦豐苑醞釀中

AWE上榜
跳老舞群組 ： 680

何玉清翠柳頤庭 : (17)
葵盛西邨 : (18) 已列入跳老舞群組之列

跳老舞群組 : 690+

一切都係個林鄭要殺香港, 報過去一年既仇.

跳老舞群組火燒連環船燒至麗晶花園
六座7住戶確診 涉至少4個單位 居民憂成疫廈

攬炒之母

袁國勇現身麗晶花園 大大獲

跳老舞群組700+

沙田一田上榜

藍絲集中地
唔敢搞

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

消息：本港新增逾80宗新型肺炎確診個案

2020-12-11 11:08:43

預計年尾有多一千萬人確診

跳老舞群組：710

跳老舞群組：714

將軍澳藍田隧道地盤上榜

跳老舞群組 ：723

一係咁
快快趣趣
整個幾百萬嘅藍絲群組
全部中哂武肺死撚哂佢算

支持林鄭幫手攬炒

仲見到周街都係人返緊工，驚閪咩